[太陽黑子異常活躍］FT: 英國今日會公布侵害人權人士既制裁名單 估計包括俄羅斯及沙地人士

Dominic Raab, UK foreign secretary, will on Monday name the first foreign citizens to face visa bans and asset freezes for alleged human rights abuses under Britain’s new post-Brexit sanctions regime, with Russians and Saudis among those expected to be targeted.

幾時到中共